梅西贏朗咁大件事冇人講？

牙朗收皮啦